Razmjena vještina (15.05.2010 @13)
##################################
:date: 2010-05-14 09:25
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-15-05-2010-13
:status: published

Uz standardno hanganje i srkanje tuđih Lavazza ove subote ćemo se baviti
resursima, standardima i alatima vezanim us semantički web. Ako već
dobro znate format OWL-a ili sintaksu SPARQL-a slobodno ostanite doma
ili produžite do špice na cugu i isprazni razgovor. U protivnom, vidimo
se iza 13h.
